人民日報--香港元朗小牛農場負責人陳志祥是中華民族的驕傲

大師高質

過左差唔多成年，竟然無被人私了

條撚樣潛左支那？

好嬲